放監咁耐點解冇電台電視台報館記者揾陳同佳做專訪？

有咩好訪問?
唔通問佢 你殺人爽唔爽...